[開源抗KOL100] 幫父母like新區議員facebook，藍絲老母讚個後生仔做到野，仲話一定投佢

是咁的，
我果區一直以黎，都係奶共少數派做區議員
今屆同一眾街坊踢走左，
由個 黃嘅後生仔上馬

有關地區民生，
我當然半呃半哄，幫父母Like左佢Facebook

呢排林奠做成點，大家有眼睇，
相反，個後生，派抗疫用品，又宣傳防疫，
排隊買口罩又出黎幫手協調
當然，政績當然有放上Facebook

今日，藍絲老母落街買嘢，
居然認到區議員，
仲走去讚佢叻仔，
下屆一定投比佢
又向街坊朋友讚區議員做到野

對抗KOL100，你可以Report，令對方冇廣告收入
（詳細Report 教學： ）
（一定唔可以Comment，Comment只會推片上熱門，反而益左KOL100）

但同時，你都可以開源，
幫屋企人，Like區議員Facebook，Sub #YelOL100萬
（[#YelOL100萬] ）

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港獨立，唯一出路

有巴打list埋一堆report link，幾個制就report哂KOL100
咁簡單，你唔係唔做啊？
記得唔好留comment，comment = 幫人推片上熱門

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

[#YelOL100萬] 黃店x黃色YouTube圈x地區文宣

幫手推上熱門，等多D人幫屋企人藍轉黃

等佢地訓覺幫佢好set好d fb/yt

推

與其不斷屌白鴿 不如推實用po好過

點解無人推

Help

P牌推

ok

Push

讚同

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

pish

tui

推呀!!!

藍絲好現實 有著數就會奶

舊年選完第二日已經LIKE晒，LIKE埋隔離區嗰堆添！

又好似幾得wor

素人有優勢
冇傳統飯民個黨名跟住
廢老唔識分

曱甴近平推

1

講唔講得邊區呀樓主

藍絲講野聽下就算 同得閒飲茶同一道理
唔該你繼續文宣 唔好鬆懈！！！！

一般黎講, 區議員都有千幾個LIKE

同埋唔需要只係LIKE自己個區
最好隔離區都like埋

呢個值得參考

好人好事

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

實用po 推

呢個po有冇上過熱門?
冇嘅話值得再開,高質

推已經幫老母封鎖落選保皇黨既WhatsApp問候信息
YouTube幫手like黃dislike藍，fb幫佢like埋自己友，要睇新聞就download立場蘋果等

我阿媽都幾鍾意新果個後生仔區議員

PUSH

推呀